胡錫進：若台美建立國家間實質關係 將武統台灣

隨著美國總統大選日期逐漸逼近，川普政府也不斷升級與台灣的實質關係。對此，立場鷹派的環球時報總編輯胡錫進表示，台灣只是一個中國還未對其實現統一的割據政權，中國不能放棄也不會輕易使用武力選項，但如果台灣與美國建立起只有國家間才有的實質性關係，解放軍一定會採取軍事行動「解放台灣」。

胡錫進強調，台灣不是聯合國成員國，包括英國也與台灣沒有外交關係，台灣領導人不能去英國訪問，在英國的土地上不能升起台灣的青天白日旗，這些都證明了台灣不是一個主權獨立的國家。

胡錫進表示，中國當然不能放棄對台灣使用武力的選項，他相信中國也不會輕易那麽做，但大陸有「反分裂國家法」，如果台灣當局觸犯該法，宣布法理「台獨」，或者與美國那樣的國家建立起只有國家之間才有的實質性關係，那麽他相信解放軍一定會採取軍事行動解放台灣。

胡錫進還否認中國像是個霸凌者，他強調，中國只是在受到冒犯的情況下，採取了一些必要的行動。比如哪個國家發展與台灣不應該發展的關係，他們與中國是建交國家。「我們的制裁是階段性的、就事論事的反應，並沒有全面制裁哪個國家，這怎麽能算霸凌呢？我們受到了冒犯，難道這種時候我們連做出一點反應的權利都沒有嗎？」

肯打未呀

講咗咁耐都未做

若＿＿＿＿將武統台灣 到底聽左幾多次

必要時可能真係會打
小學雞思維唔正常

講到台仔咩都唔做就唔打咁
係人都知你想侵略啦

2020前武統台灣

吹到厭
既然咁勁仲郁手？

人地講將會 無講幾時

美國就係想支那打
美國用一日時間應該可以收支那皮

根本Donald Trump 等佢開第一槍……

Biden當選後可能真係武統
博左膠政府唔敢軍事反擊

台灣只要出隻配種用嘅小豬公都收晒你地皮啦

一打浸即連任
教我點輸

如果係咁仲好，依家就係驚佢唔打

共產黨嘴炮未輸過，打杖未贏過

個底線變左幾多次

想睇佢變肉醬意粉

打啦仆街

唔打正契弟

應該等大選結果

Biden當選，中共好可能打台灣
Trump當選，中共都可能打台灣(強姦犯扯哂旗, 多數唔會收手）

明明台灣就係中國 成日話要武統台灣已經暗示左台灣唔係中國 犯左國安法 拉得

屎唔臭都要武統台灣

如果trump連任，應會以軍事保護台灣

口交部係咪咁諗？

美國乜都唔做
都打架啦
唔係唔打呀？！

一位台灣人的勸告
「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

胡錫進還否認中國像是個霸凌者，他強調，中國只是在受到冒犯的情況下，採取了一些必要的行動。

龍門任你搬，又成日好似癲狗咁咁亂吠，想唔冒犯到你個支那玻璃心都難

對中共依啲強姦你仲話係必要行動嘅霸凌者，最好就係唔談判，直接杯葛、打柒佢

其實打未？

下面嗰隻咪又係支那豬

好驚 快

俾錢你快d打

國家領導人胡錫進

若天滅中共將武統台灣 到底聽左幾多次

即刻建立實質關係
一係打一係縮
公字都美帝贏

日日都話將會，胡仔你做乜撚姐你，個決定制又唔係你度

但大陸有「反分裂國家法」，如果台灣當局觸犯該法，

用明朝既劍 斬清朝既官
食鹹魚喇

堂堂一個美國會驚鳩咗你個報紙佬咩

打味？

哦

老胡又擺雜種上抬

[行動Post]十月一 洗邋遢大行動

而家個個都有核彈
根本全部都係口交部

手足，一直推動加速

Trump often compared Taiwan to the tip of his Sharpies pen and China to his Resolute desk , he wrote.

講到自己好似總指揮咁

前美聯社駐台記者：中國將在2018年武統台灣

我支持一個中國！ 打！往死裏打！

好呀

點解好似乜都關佢事既？佢有軍權可以指揮軍隊出兵？

其實口交部摺得啦
胡錫進已經等於口交部

呵欠🥱

快撚啲打台灣啦你老母

若佔領中環將武統台灣 到底聽左幾多次

人地可能武統中原！

習總：咪迫我啦

繼續吹.jpg

隻5筒肯打出黎未呀?

原來有新動作！

最後無事發生

下一步：若台美聯合軍演 將武統台灣
再下一步：若台美持續迫近台海 將武統台灣
再下一代：若台美兩軍登陸福建 將武統台灣
再下一步：若台美繼續進迫北京 將武統台灣
再下一步：若台美成功瓦解中共 將武統台灣

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

邊個主動出擊就邊個輸
支那嘴炮挑撥姐

無所謂，佢唔發瘋，世界其他民主自由陣營繼續綏靖政策，繼續養肥佢重得了既

正如我地打完黑警重有老解

就算小學雞打台灣，重要俾佢打贏左，佢一突破左第一島鏈，咪姐係逼美國搞佢

重有3個月唔到

進仔你到底想點，講一做一好嗎，唔好一時一樣啦等你枱好戲嫁嘛

最賤係哩條臭鳩
原住民仲認做支那人

你死撚左都未武統到啦傻閪

你話事定習主席話事先？欺君之罪

快啦

其實佢覺唔覺得悶

用條J武統咩

on9就係怕你唔打

洗乾淨滰乾水等你

支持
嗱嗱臨啦屌你

求下快d出兵
唔好縮沙呀，想睇支那滅亡呀

唔好咁多如果喇
做就做 唔做就縮番入個閪度

不如講下中國係台灣有咩實權
派公安同香港3萬隻過去執法未？

解放軍好勁嫁....講左咁多年都未打

打飛機打到出血都仲未打真軍

台灣只是一個中國還未對其實現統一的割據政權
??

笑死

快d打啦好撚悶呀

其實好廢,講到自己都唔信,如果台灣同美國建立實質關係,咁打台灣咪更加等如打美國,到時支共你準備亡國啦

胡錫進升咗做軍委主席?????

人哋建外交你就想殺人，侵略，勁

不嬲都係有實無名
賣晒啲軍備過去都仲唔夠？

打嘴炮，諗住大台灣人 ，

支那：好嬲

實質咗好耐啦喎
大陸又話行5G? 定56k

準備回北京人生活

响印度開始唱歌啦！

想知道台灣啲人係咪討論緊呢件事？

打未

毒撚：如果女神同佢中意嘅狗公一齊 我會大發雷霆

台灣只是一個中國還未對其實現統一的割據政權

唔明，又話自古以來不可分割？但係又未實現統一？

仲等，唔好撚等la胡仔，出兵打柒佢la

那麽他相信解放軍一定會採取軍事行動解放台灣

人地想解放台灣

快啲打啦
收返臺灣

有無第二句?

胡大將軍

打未姐
黎黎去去都係呢句
又要威又要戴頭盔
走住黎屌

講左幾多次

小胡，你叫老板先處理好14億人民口糧再說吧！

Read.

打得未呀？

即係應承左台灣既國家地位?

講得岀話打即係決定左以後咀炮，唔會真打

胡生真係忙

歐日關美印英台等咁多火要救

打先同我講

悶撚過西